【公投】鼠王分話要港共政府派專機接哂係大陸d香港人返香港，你贊唔贊成?

贊成

唔贊成

今次hihi了，老鼠分講得出口即係港共政府好快做野

on9
隔離14日又係俾佢地周圍走 又每人每日派2個口罩
醫護唔撚洗用啦

仲嫌香港唔夠多確診人?

個問題係呢班人咁鍾意返大陸，一定信政府信黨，做乜鳩要返黎? 黨會幫佢架啦

病毒包機？

係大陸確疹唔計

重要接係武漢d所謂香港人

我屌你老母鼠王芬

可能要幾架機先接得哂

唔係香港人呀？

好撚驚

唔讚成，好人好姐嚮大陸做乜春。

重要好多係武漢湖南

返得大陸預左
唔好累真。香港人

我讚成由佢地死，為國捐軀

唔好咁啦，佢地要信政府要信黨，黨會幫佢地，做乜要驚，佢地明知上面爆發肺炎都唔驚，依家驚乜鳩?

唔贊成，我覺得包機接走即係撤僑
鼠王芬係咪搞港獨

老老實實
係當地工作，有固定居所，自己做獨撚，自我隔離仲好過你出社區有感染機會

係囉。唔撚驚，唔撚戴口罩，咁佢地都唔撚駛返香港架啦。

港共搵得奶共派出黎吹風，應該好快會接啦

條仆街咁即係唔信黨啦，信政府呀

林鄭:不了,驚歧視

信黨，信政府啦，黨會幫佢架啦，咁驚要趕返香港係咪唔信黨先?

鼠王芬攪港獨

全部推出去午門斬首啦屌佢老母

二千人就算有飛機
都唔會有地方隔離

信政府

1）話左封城，包機即係抗旨。
2）大陸同香港醫療排名一樣，又有火神山醫院，係咪睇唔起大陸醫療先

其心可誅

信政府 信黨，怕乜鳩啦？

連登仔贊成
林鄭一定唔會做

堅決不贊成！建設祖國賺人仔，在祖國有最好的黨和醫療來照顧吧！香港醫護口罩、防護衣都不夠用啊！全世界的援助物資都在武漢啊！最好的藥香港申請冇批，都送給武漢了啊！千萬別回來！沒藥醫啊！

搵得保王狗出黎吹風，我諗真係好大機會囉

香港咁多黑護黑醫，大陸就唔同有黨領導下戰無不勝呀屌你，信黨信政府呀

只有獨立國家先會被允許撤僑，香港人應該支持。何況都係撤番香港人番黎啫。如果香港撤得成，某程度上係承認香港有獨特地位。

中共唔會允許，唔好太高期望 ，不過正正因為中共唔比，香港人先要爭取

咁唔信黨啦？

只有獨立國家先會被允許撤僑，香港人應該支持。何況都係撤番香港人番黎啫。如果香港撤得成，某程度上係承認香港有獨特地位。

中共唔會允許，不過正正因為中共唔比，香港人先要爭取。

以香港利益為先嘅、會捍衛香港唧都係真香港人，番得大陸總有佢地嘅原因。

只有獨立國家先會被允許撤僑，香港人應該支持。何況都係撤番香港人番黎啫。如果香港撤得成，某程度上係承認香港有獨特地位。

中共唔會允許，不過正正因為中共唔比，香港人先要爭取。

信黨嘅繼續留中，唔信嘅番香港，比佢地㨂。如果香港撤僑撤得成，相等於中共默認香港係有別於中國其他地方，全部大陸人都會出黎鬧點解香港人可以走，上海人、北京人、廣東人嗰d又唔可以走。

中共唔會允許，所以泛民最好出黎爭取

接返有線記者返來算啦，其他人就不了
佢哋咁撚愛國接返黎把撚咩
比個機會佢哋繼續擁抱佢哋既祖國啦，難得有得親身起當地共享榮耀

你又知有線記者唔愛國？

支持
因為逢香港人想要嘅政府都有萬般理由拒絕

唔贊成！禮義廉食屎啦，叫你跟進下CSI 口罩去邊呀，係你哋黨搞個送中條例，成個黨死晒都唔可惜！

保王黨唔會無人指示下衝出黎要求架，你估佢地係反對派咩?

係，班藍屍咁撚愛國信黨，做乜鳩依家咁危急又唔信黨?

公然運毒

鼠王唔係禮義廉雖然都是奶共狗

=叫消防員上山救因為條路結冰落唔到山嘅行山支那人

總之去嘅都係condom

唔好話condom咁難聽，班人咁鍾意大陸就要信黨啦，做乜鳩要趕住返黎，有黨照顧怕乜鳩呀？

贊成 13

唔贊成 114

5

唔明 點解唔用膠鐵

包機=港獨

好提議但都唔應該接班人，信黨

有條友仲戇鳩呀

個仔有哮喘嘅去到斷晒藥先嚟求救

咁你一早就唔好帶個仔返去啦

佢信政府信黨囉，叫佢搵黨幫手啦，搵香港做乜鳩?

送囇去工聯會隔離就贊成

係三萬個忠誠勇毅抽一批上去幫佢地

用人道理由包裝既木馬屠城應該冇得避

唔贊成
不過佢唔接就屌柒佢唔理香港人
佢接就屌柒佢播毒

我贊成將滯留湖北嘅港人响湖北火化

會唔會搞到好似台灣撤僑咁，上飛機個 d 全部都唔係香港人

木馬屠城

得淡笑啦，班垃圾打手無寸鐵d後生就叻

同佢地講要相信黨，唔通佢地敢話唔信?

Agger

港共個作用除左比人屌還有其它貢獻?

贊成 13

唔贊成 172

習近平千秋萬載聖主席講左由佢領導抗疫
親中派送香港人返黎即係代表唔相信中央

真係人神共憤，你班港豬話黎就黎，国家有事就要趕快去番香港? 唔信任黨?

多謝指點。一直以為佢哋係蛇鼠一鍋！

都係奶共保王黨，不用分咁細啦

屌你老母！一係就一早接，唔係等瀨撚晒嘢先嚟接

我讚成鼠王芬同港共政府對著幹

想贏民意啫
-0-0

關鼠王芬乜嘢事，泛民同本土無提議過包機咩？

鼠王分變撚左泛民呀

梗係要，不過咁大件事，的建議鼠王芬要親身帶同部份醫管局入境處高層一齊上去一兩個星期安排打點下，同時派幾個警隊高層保護佢哋。

屌返佢 而家係咪撤橋 係咪玩港獨

上得去行
預左要還
愛國愛黨
死左再講

鼠王分又win

信政府 信黨

等林奠同鼠王芬鬥

但民賤聯又話唔接

今次仆街了，港共話研究緊送呢班人返黎

老鼠芬今次勁過民賤聯